# Tomegvonzas

Ezzel a Python programmal ki tudjátok számolni a két test közötti gravitációs erőt amit Newtonban ad meg a program.
A két test közötti távolságot méterben a tömeget pedig Kg-ban adjátok meg. (Csak számokat írjatok be szóközök nélkül.)